乜撚野錢家確係有道呀！？？？？！？！！？？？！！

收聲呀屌你老母！！！！！！！！！！！！！！

個個跟我學理財～

今次真為ching 好波好撚煩呀屌你老母死錢家

錢家有道呀屌你老母！！

每次聽到個腦就
諗起錢家樂一家 屌

全家確係有路～

真係好煩

唔撚學呀唔撚學呀聽唔聽到呀屌你老母！！！！！？？！？！？！！！！？！？！！！！！！！！！！

邊撚個姓錢!!

Let's talk about money
Let's talk about money

個個跟我學理財

錢 家 有 道

真係好撚煩

財務要關心!

邊撚個諗出黎
學人玩食字 錢家有道關持家有道撚事咩屌你老母

好嘈呀個post

錢！家！有！道！

有聲

埋黎個個要聽

知識好緊要

地鐵成日播大大聲

決定打去投訴

象仔

個post好撚嘈

好多把聲嘈呀呢個post

仲煩撚過童星粒粒點心麵

原句究竟係乜

地鐵改到好撚難聽嘅 Green Leaves

乜撚野先生小姐

咪再碌鈴咁樣撞入黎 行入多二步形象爆滿

Down咗落嚟日日聽，幾時同大蹝鬼夾埋
出唱片？

錢家冚家剷！！！！

錢家有道

段rap

乜原來有完整版㗎？

Let's talk about the money

47歲(有道)

笑左

我覺得好有心機幾抵讚
同大嘥鬼一樣係近年黎比較有趣既公營廣告

梁振英好波
辛苦晒你了 joe
多謝燒山

好嘈

其實依個係乜黎

係私人定係政府

錢七

個個跟我學理財！

有聲 好撚嘈

埋黎個個瞓廳

好撚好笑

錢家有道！！！

有冇人上過佢個網站學理財？

個post好嘈

投資者教育中心
係公營機構
而家D政府廣告，十個有九個柒

笑死

錢家確係有道！

人又47佢又47

D公仔好老土

睇親都諗起錢七

個 個 跟 我 學 理 財

先生小姐 碌少兩場

估唔到象仔都過埋黎

youtube有完整版

個個跟我學理財 ～
屌！你！老！母！

求下你地唔好再唱

好聽左但都係有浸柒味

有道！？？！？邊撚到有道呀！？！？？？？！！睇過！？！！？！！？邊撚到有道呀屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

學乜撚野理財呀！？！！！！？！邊撚到有財呀！！！？！？？！？！？！？？？？錢家？？？？？？？？？那有錢呀你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！

仲有地鐵個班細路仔唱歌
好撚柒閪煩呀屌你老母

見到標題就笑咗

埋黎個個要驚，
(you are so sex～x2.)
性知識好緊要，
(you are so sex～x2.)
全家確係有路～
個個都係老婆～
全 ! 家 !有 ! 路!

笑到停唔到

終極煩膠廣告！收！聲！呀！

我聽咗啲乜

個個 跟我 學 理 財

個post 好嘈呀屌

象仔我寧願不停loop 都好過聽日又要返工

聽多兩日錢家有道又要返工

個 個 跟 我 學 理 財～

冇錢邊度有得理財

屌 笑到我就窒息

隔離班成班日日都係到唱

屌真係好撚洗腦

全家有路

錢家有樂

唔撚啱音又要格硬改，屌佢老母on99

錢七有道

重要聽到入撚晒腦

有無人講下生抽王同黃又藍果個money sq

嗰個好煩
唔啱feel都不停播個背景人聲

有晚訓覺個腦突然播

有聲post

有乜野爽得過搭西鐵聽完錢家有路，再聽走音版green leave

嘈撚到仆街

個PO好撚嘈

屌你老母有聲

臭屁大魔王到此一遊

果班細路唔岩音難頂啲喎
先生小姐~果四粒音真係聽到作嘔

green sleeves果班撚樣真係

知識好緊要

停呀屌

留名一身蟻.jpg

係囉唔知邊間教會

象仔
我都覺
終於有人屌

仲有個女仔dalada dalada daladaladadada

最尾句＂錢~家~有~道＂ 真係忍唔住點四下頭 諗起都興奮

錢~家~有~道~

先生小姐 碌小兩場 行入多兩步形象爆滿
2110 2110 鄧登登登 2 1 1～0
埋黎個個要聽 知識好緊要 錢家確係有道 個個跟我學理財 錢！家！有！道！

屌 好辛苦

依兩個煩膠廣告都係同一間agency做
利申同行

個主題有聲

垃圾廣告洗左幾多錢呀!!!係識炒就咪撚拎我地啲強姦金去炒啦保本咋都蝕屌你老母!!!

好嘈呀屌

垃圾詞

推

勁黑人憎
聽一次就想屌佢地一次 勁嘈

又出返黎